半夜俾蚊咬痕到醒撚咗

蚊到底幾時先絕種